毒撚秒回（125）

蕉仔揸fit

J jai rrr

如果我眼神裡閃爍不屑

點都十卜蕉清

精神上就夠

Yesssssiiiiiiiii!!!!!!!!!!!!!!!!!!

說白了雪花非花

身邊一直都冇同伴可以實質上支持我

無人幫到自己

可能一個冇理想既人唔配有同伴

咁上下有理想
不過我諗無關係掛

我想做既野永遠冇人會支持 覺得講緊笑 甚至覺得我痴左線

lm

做乜

只有夢想

早晨

做咩唔繼續訓

柯尿...

哈哈屌

我瞓啦

淨係會同適合既人講 呢到講只會係個笑話

巧 矛問題

改變係需要付出代價

正常嘅

忘了變成啞巴有多久了！！

好事黎 其實覺得大家都好正面

太超現實的快樂只是你借給我的

洗乜講 我正撚樣

代價太大 冇咩可能實行 都唔見得會有人支持

其實開開心心已經好幸福

開心=all

Goodnight bana
終於有睡意烏

如果快樂係要建立係人地既痛苦上面 你會點去揀

早抖

不開心

渣公司車好痛苦 阻我收工死全家

竟然昨晚4點仲爆到post

痴線

好犯賤
見到ex肯放佢同新仔一齊既相就葡萄

毒撚們呢
好想要正能量
好想要目標

去冷靜下啦 靜一排就無事

一朝早就

十萬個眼訓

係 好眼訓 想再早o的訓

今日訓得麻麻地

唔好負me

有無人

已經早左

上緊堂 想訓

訓囉 上堂咋嘛 以前成日上堂訓

唯獨告別路途 要懂怎去走上

好眼訓

渣ga

做乜鳩

加油

加油 唔洗理人

唉 攰撚到仆街

重有2日就last day yeah!!

如果我聽歌可眼紅

乜水黎

做過咩泥

何以待你好偏不懂

I don't know

給我o泡。。。。

果奶

果首歌
唔知點解突然諗起

QQ糖醒左未

是誰？

我依家同個frd係圖書館搵位訓

佢自己會知

辛苦你了。。。。

早

最憎人睇死人

食咩好🤔

照燒汁豬扒飯

好似好好味

今日邊個阻我收工死邊個

支持

屌 又叫我渣車 哂我時間

今日我手車渣快左

今日咁少人😂

點解我咁得閒

做到成隻水獺咁廁所都冇得去

嗨

冬冬

肚餓

我仲未起身

ok

嗨東仔

飯緊了

塞！

飯緊真係好似大食左

發咗惡夢 有小小辛苦

咩惡夢 me係度 唔好怕

我今日都好好訓

水獺冬

咩大食左

麻麻地
起身嚕～

綿綿頭上飛花

（攬實）

散盡了無牽掛

多謝

傻嘅

我之前會自己喺圖書館瞓覺

Hug hug

咁多隻手最鍾意依隻

有經驗真好 中學畢業冇經驗

正 好眼訓 但發啲夢好奇怪

d骨

我諗唔關事掛

但d枱好烏槽

咁客氣

哎喲叫得咁好聽既

邊度都wo joe ga la

個胃口大左

咁要點

葡撻

唔想做嘢

hi西仔

This hand = allllll

Shyjai 上緊堂？

today I don't feel like

。。。。

感覺好多手汗
BTW撟腳

I just wanna

因為愛情 不會輕易悲傷

橋腳無留意 手=all

55

所以一切都是幸福的模樣

maths >>>>>>>>>>allllllllllllll

我唔識數學

F5爛咗啦渣

嗚呀

我係勁驚
但偏偏揀左會計！！！！！

笑死我
之前讀管理要學小小會計 永遠都平唔到條數

me too
有時平唔到都高分過平到果陣

我好似無一次係平到 但合格就好

不過之前揀管理係屋企人叫我揀

有用衫墊住

陣間有咩做？

啲手係邊度搵返黎

攬實返me

you fat jai

（攬住）

咩樣冬冬

數學好又點呀又唔係去太空總署做
收皮啦高分狗

[url]有無絲打都鐘意J靚手 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

變態佬

都係鳩揀/跟大隊

唔揀econ 唔鍾意個miss 好嘈

skinny jai

唔洗陪你條仔咩

我想講數學好嘅人好型

唔記得哂
econ 考試前温is ok

我係無主見d fd

我肥仔too ask 醜b

橙

我想講個樣型既人好型

變態
手都J

數學叻嘅人型過中文叻嘅人
我覺得

你地100%醜手啦

東仔
次次一睇到呢度近水一定忍唔住

好 me望住你喊

我女人手
我覺得唔錯

張雞仔隻手堅靚

無睇post 佢叫我單身幾日 星期六先見

其實唔係好鍾意邊伯賢對手 好似女人
對雞手個隻=all

女人手 少女

無睇過邊伯賢隻手

yes 溝me

有機會留意下

asked

Let search now

次次lunch都會聽陣歌先做野

真
中文叻=weak
數學叻=powerful

認真呢

ok ar 但個po d人都有po出嚟

sor...

You gave me anything

以後你淨係望人隻手講野啦

忍唔住屎

都話架啦

yes , i have <3

9up88

那裏來的屎

帽事既

笑死 好似小朋友

今次認真

過哂鐘都唔翻先！

笑左

係位了

你肥但好似高

🖕🏿

我嚟

。。。。。。。。真係話我肥
唔高

後面果2個中指黎？
我見唔到

無留意 都唔知邊伯賢咩樣 淨係記得個名

Searched 男人黎講 隻手係好靚

係

笑你個頭

心有靈犀。。。。

係好靚但唔係話真係勁鍾意 當然都j過 做過icon

好搞笑

咁都得。。。。

天生技能

Ok

認左佢

唔會有咁嘅一日

唔想出街

讚我

大東受到100點傷害

don't go

個口跛咗。。。

仆街笑死

唔得的

駁唔到就話人

真係似 非9up

好想食麥當勞

我12點醒到喎屌

今晚7點求ching催逼我做功課

你周身傷 陰公

仲要笑me ....

then go

好似小朋友。。。

Yes me ho橙 個心穿咗

@芒仔

唔笑了

無咩事我番出去先

留名待笑

氹返me

唔識tum都話

開心樂園餐？

絕交

雞翼餐 脆辣雞腿包 好多都好想食

。。。。。。扣分

hi nice to meet you

變負分

腥 渣ga

我番屋企

想食新包 雞果個

👌🏿

我都係 未食過

聽講負左好耐了

好橙

咁勁 我唔想起身

自己醒咗

好肚餓

好似小朋友

笑死我

醒左再訓

食比我

蕉蕉加油 今日要做功課

10點幾起身>食>youtube>訓到依家

睇錯食YouTube

今日要出街

諗緊幾時食好

唔想再發夢

食雪

哈哈哈

要起身洗柒頭

又去醫院

有野搞 消失先

我都要

明白

洗完未

點解又去既

有冇人

洗完啦

打柒你

我出左去啦

點解咁靜既

搭緊地鐵啦唉

禾陪你傾一陣

秒回禾

秒 辣殺

醜

公公做咩

下星期一轉地方返工啦

無言的侵侵侵

咁你成世唔會係同一個地方返工㗎嘛 放鬆啲

又要識過啲人

你瞞住我

這麼 寂寞的戀愛算什麼

我怕適應新野呀 好唔習慣

識新朋友幾好玩

越渴望見面然後發現

🙄

屌屌

中間隔著

我等緊地鐵

睇嚟我地又無緣 係觀塘了

出緊旺角

冇事既

我搭另外個邊就撞到你

我會消失

你去邊

好似無人記得我星期三要返工 跟住每星期都問一次

小分

屌肚餓

其實愛情來過

0.1分鐘也沒有

想食mum mum

勉強再乞討你還是沒意義

食醋食飽你

你加油

fuck

真係咩 好驚呀

巧酸

啊啊啊啊啊啊啊啊

好炆

希望啦

好撚煩啊 點解要咁對我

點解你會有女朋友 好唔合邏輯

M到

做野去

me too

唔好嬲豬

淘返黎

未到

食檸檬酸啲

agger

好煩覺得 好想鬧人

我都唔知 真係岩傾掛

我想淘多兩個

建議你唔好回post 睇劇

無劇想睇 唉屌

完全違反邏輯....

俾你屌喇 屌完攬返就得

幫你唔到呀 訓晏教啦

有無人比我屌

你無做錯野點鬧

公司三條人請假我而家一頂三
戇居

收工你會訓左係街

你係唔係女人 女人最撚叻無理取鬧

我

時日帶走 親愛的仇人

好彩過中頭獎

最愛的？

屌屌屌屌屌

fuck 眼訓sor

愈諗愈無可能一齊到

我會變左一舊飯

我唔係女漢子 係廢渣

一舊飯笠冬

其實係輸左唔開心

我係好女人

差唔多m到啦ching

好想

仲有十幾日

如果不執著暗戀 多麼好

點解我未到

肚餓都唔會食

好慘

頂 唔係食m呀清

邊個係經手人

雪仔 其實無次準

講講下M你話肚餓

咁咪好危險

m記ok?

準備對住部電腦發呆1個鐘

唔知 反正諗住做尼姑

輕鬆

諗下好啦

會唔會太賤 朝早睇完工廠冇返過公司 三個等5點返去打卡

唉 不要再說

屌落車

...我男朋友唔肯話我知佢去左邊.....唔知可以講咩好....

做好心理準備 hug

唔好咁擔心喇

.......

慢慢來

agger 唔急

準備去做和尚

你就快啲喇

佢肯聽電話 只不過唔係話俾我聽佢去邊去做咩....

段譽

但佢唔係返緊工個啲?

我係咪應該睇開啲

可能準備比驚喜你 唔係綠

睇化啲

今日佢放假

唔好衝動住

算好 肯聽電話
利申玩開唔聽電話唔回whatsapp

無乜可能 佢唔知我行程亦無問

但如果係帽事 我諗佢會作故仔>唔講

帽事嘅

hug

我同佢無鬧交

佢可能想我擔心下

你識咁諗就好

佢唔會比帽我啦hahaaa 因為無人頂得順佢

我一唔開心就係咁收埋自己
反而一出現就俾佢鬧 佢會驚我又走左去

一埋位D友就：冬冬！
冬冬！

但咁樣等同play 9 me

有無故仔聽

呀冬！呀冬！

咩事

冬冬冬冬冬

去mk啦ching

好矛盾

冬仔很忙
一次過回哂！！！！！！
嗄！！！！！！！！！！

冇喇喇完全搵唔到我幾日 擔心好正常

佢係屋企個格無人會長期頂得順 咁我脾氣都唔是好嘅對住佢 佢份人好少同人交心 好少真正朋友 hi bye frds都少 無人比佢溝 亦無人溝佢

你衰要人擔心你

車

ok 簡稱 毒撚

你真好

做功課

連登都唔上 淨上Facebook 齋睇

我都有差嘅時候

慘豬快啲做

你呢

我好似QUOTE錯左- -

無所謂啦 佢啱啱用佢屋企電話打俾我 佢已經出完去返返屋企啦

呢個玩法都幾過癮 等我得閒仿效下佢

頂 好似唔係我講

你知既

咁似我

你又係唔話比人哋聽你去咗邊嘅仆街？

唔係你講架 醜仔講架

係 除非打黎問

連登都唔上

唔得咩

second draft

hi

牙蕉吖

打去問得多又話我煩 打去問又唔講

好撚慘

有排做 寫極都寫唔出

係 ig都無

唔想做呀屌

話說我reg 左fun with language

白做也得做

好撚毒 點解會追到

咁又真係好誇張

咩黎

冇心機做

我家陣就罷工！

冬冬放幾典吖

下 好彩有fb

6:14
絕不OT

好肚餓 明明晏就食左飯
利申 試過叫佢多飯比人問食唔食得哂 非月巴

點解咁特別 14分
btw 咪Ot呀

唔好提呢個字呀呢度

我食緊個雞扒烏冬 食完個烏冬已經飽到喊 同塊雞扒戰鬥緊

佢追我的。。。。

毒過毒撚

因為我中意６：１４呢個時間呀！！！！！！
邊個阻我放我燒邊個

返工

有我係度你唔會再ＯＴ！

我嗟！！！！！！！！！！！！！！！！

咁毒但你肯比佢追？

今日好似好少人

因為我不在

冬仔

巫仔
平時睇開咩劇/打咩機

我D回覆…
簡直係完美

好hea嘅Car

都叫好彩嘅

完美東

返工先

牙冬ho ball

叫邊個呀你臭…
臭臭！

心情好返曬

抵啦
做啦唔洗出賣靈魂呀？？？？？

賜福

(篤)

篤where...

面豬登

幾hea都要寫essay架啦

我返cockyboys唔洗做好耐

lol ow就一定有ac
但主要玩音樂game
有ps4

咬冬冬

點識嫁

you suck cock!!!

睇黎幾夾我
今晚再傾

唔好意思
我唔俾

(飛撲) (咬)

正間見

叉下電
talk later

好熱咖

音樂驚

玩開邊種？

做咩唔開心啊

點解

唉 好攰

勁舞

小哪

我都好攰

祝福聲想你都聽到

(轟)(爆炸)

電！腦！大！爆！炸

收皮啦你

怕醜喇咩

我就黎變肥仔

唔驚牙冬冬 炸！

仆街明明20%果陣叉左電點解拎番得14%

炸！炸！炸！

召覓雪

炸魚冬

冬冬冬冬冬冬

以前唔是咁的 玩論壇嫁佢

已早退去食生日飯 唔是我生日

宜家啲90後 返左兩個鐘都未夠就早退

中文黎 寫幾多都得

me always 面紅

。。。。。。。。5p 識佢係七八年前了

食左牛腩未

仲玩 會熄機

Sor囉 佢迫我返的

好似壽包
利申：見過

壽包

瓜
冇電所以一個字

我今晚食完飯可能十一點幾 大家仲係度不？

好啦 你走啦 唔需要你了

的的的的冬冬

冇D責任感

要問下媽咪

agree 90後 我生日都做通宵

傻仔哦
(照篤)

生日都無約 輕鬆返工

5個巴仙

今年擺大壽 退休

of course
we are not as mk
as you

爭住先ok?

agree
我肚餓都做ot

I am king of the world!

but no power

聖經話 唔好質疑神既能力

606060505050s

神都需要尿袋

聖經話 神唔需要屙尿

聖經叫人唔好打丁

戒丁健康d

聖經話打丁係罪

咁我都好重罪。。

你爭我一餐 幾時找

今日出去俾人化妝，係我永遠都化唔到咁靚

冇野做唔到

堂眉最難

食咗屎

點解唔諗 今日你真係好靚呢

係到

你啲肉會熟

濕。。有無睇第二題。。。

第咗第一題咋

15/3，第二題，6:30PM
以下哪一個提倡孝道的故事更值得為人子女者學習？
戲彩娛親 滌親溺器
。。。兩個都唔知點解

睇咗啦屌 唔知乜嘢嚟

點解考完仲會睇 利申果陣考完去左玩

20分鐘 先由何文田 番到荃灣

依家o的後生真係

因為想笑9人

OK

資料有解釋wor

我自己化唔到咁靚，堂眉好難畫得咁好

點解會知自己考得好唔好

係想笑9條題目ja

自己影張相留念啦
唔好下下咁灰 開心少少

無人權 我走囉

唔係 覺得怪姐

1234

唔好

睇咋嘛 有咩問題 又唔會緊張嘅

睇到佢地講 咁都應該還可以

我個陣班fd 考完瘋狂講 係個班group講到自己應該5**

就讓我靜靜一個人 出發

兩樣野嚟 我只係睇條題目 然後覺得自己好幸運only

影左啦，其實唔只一次俾人化，之前出去d化妝店俾人修完眉畫眉都係畫得好好。我自己就一時時

沒有圓周的鐘 失去旋轉意義

去學下?
其實唔難

金毛姐撚好靚仔

無人理me

金毛馬靚仔d

搞到我走咗去聽

一早話左你好靚仔 係你唔信

下次聽我唱

你唔唱我聽ja

唱jor check check

give me

係咪上左年紀既男人都咁多野講

sor

突發：
怕醜妹生左仔

邊個係爸爸

佢

唔知
帶佢番黎果陣已經大左肚

遲下會去學下，不過我冇咩天份

速遞左比你

呢o的應該練多2次就得

化左妝真係靚過唔化妝好多，唉

梳

糕學

HI

糕學？？
唉唔想落妝

go 學
靚過咪算

影多幾張相

最好比埋我

yo

雪

牙

你

mummy

臭

mum mum

遲下等搵到好grad job先會學，用自己d錢學可以唔洗就住就住

我點會自爆，自爆左盞冇掟企

....

靜到我巧京京

講笑 and 加油

唔化妝既女人好d

agree 鐘意女朋友唔化妝

但化左妝靚好多，唔化妝真係唔想望人

咪就係

同居咪又係睇到唔化妝個樣 有咩所謂 一下嘴落去

一定啦，其實我好貪靚，可能本身份人完美主義，不過係依家冇多餘錢去貪啫

好

想

瘋

狂

傾

食

錫我

炸

計

雞

好慢

電腦大爆炸！

你就算啦

ＹＯＵ

佢做錯咗啲咩

faster than you

你咪又係錫

佢 炸！炸！炸！

又爆？

Ｉ ＡＭ ＥＡＴＩＮＧ ＯＮＬＹ

擺左部note7過去轉個頭就

我再考慮下

今次for5forgive好

Ｉ ＡＭ ＥＡＴＩＮＧ ＤＥＬＩＯＵＳ ＦＯＯＤ

開始眼訓

睇唔睇ＢＢ？

no laaaaaa

有冇人睇過inside no 9

我鐘意女仔唔化妝

岩岩影左相

化少少好Ｄ

英劇

英劇淨係睇ＢＢＣ果Ｄ

咁睇下

化妝都係基本禮儀姐
利申唔識化

城仔

等於著衫咁冇理由ＨＥＡ著出去見人

冇人叫城仔啵！

＃醜妹個ＢＢ

牙冬都有養魚牙

笑點好低

梗係啦

...不嬲

睇住啲魚仔一日一日大好正

辣殺

我都諗咗好耐

仲想呃我 醜醜明明係龍蝦

屌牙

抵

幼

有冇人諗到改咩名？？？

我叫你呀垃圾 屌牙

想問點樣識女仔 同點同女仔溝通
返學識到得班毒撚 麻甩仔 女同學同組都唔同我坐 傾完project即刻走 講多句都無

屌 做咩

好事

諗唔到笠冬

你唔係絲嚟咖咩

不過好易死

思想唔要得呀牙屌 出去錫啖細佬再入返黎

果隻係怕醜仔
死左喇

咁重口味？

有冇養過蟹

ＹＯＵＲ ＦＡＣＥ

條魚啊

臭閪

冤枉啊大人

冇
驚會打架

咁快....

易開心唔好咩。。。

屌你

千祈唔好養蟹 蟹係最撚黑人憎 我之前養隻蟹 有一日返到屋企見到佢係我隻房格格格 我一下踩爆佢

關係咩

危險人物

毒撚想要女朋友

冇心架
大吉利是

咁點解識唔到女仔朋友

咪話好

pmed

ok 已嬲

殺人兇手

成日比人笑

唔拎佢去餵龜算好 俾地方佢住仲鉗住條喉走出黎

燒佢地啦
我唔會笑正能樣

你都好危險

右手？

天性黎架 ＫＩＬＬＥＲ

blocked

濕囉 成日笑我

我咁愛心都危險

我隻藍龍都冇佢咁百厭 雖然最後都係死

.......
你咩都睇唔到

唔好利用本冬啵

what!!?
聽講係你笑我

唔識同女講野啊 無話題 坐埋去r水吹又唔得 韓星傾唔到 化妝品又唔識 講動漫電影書文學無人理
識人好難

唔好理果個衰人 周圍收兵

我想翻缸但唔想對冧佢地 而家等緊佢地瓜

講是非

我無

我乜都睇到

屌 女人好賤格 試過R水吹西口西面

吹下閒計都ＯＫ架
唔信真係完全冇野講
但最緊要唔好問做緊咩

走狗！出賣我

我邊有 係你笑我

agree 就算鐘意都冇野可以講

我睇唔到

你笑咗我兩晚

唔講人壞話

你笑咗我幾次

屎忽坐住個腦

唔好呢味

對你好失望

嬲咗

嬲乜嘢

嗨濕

我講下姐
順其自然

hihi

反擊啦

你上次咁話我

幾時考完呀 二缺一呀

無囉頂你

不了 我追求和平

今次冇話你

唔算無野講 但一句起兩句止既朋友
之前揀科 諗住r下水吹一齊傾下 分享下咁 講左兩句佢就講揀定左 但明明都未到我地揀
我做錯左咩

我就無 我先唔笑人

唔好嚇我

唔hi我 我呷醋

我怕怕喎

唔好呷me thanks

怕乜鬼

支持你話佢

抵你比人笑

..
哈 哈哈 哈哈哈
......

我唔係第一個

怕我罵

都慣

一兩句佢就唔吹已經比緊ＳＩＧＮＡＬ
同埋條女都幾冇禮拜唔識得識朋友

唔知
同埋唔想夜晚

唔好嬲 我叫濕錫你一啖

拖禾落水

做咩回番我前兩版既野

why

你扯

唔要

派糧呀 錫

點解呀 濕靚女

突然醒起嘛
你應該唔會skip我我咪睇返

block咗

最憎人收兵

唔ＨＩ我 我押韻

最憎人9up

咁收佢皮

....呢個無笑

hi冬爺

有你份咩

唔知

靚女大曬牙

呢種人俾哪囝巧烏

驚鬼咩 我都未驚

好似得我唔笑你

我先唔要

你上面笑咗

咁我勉強要住先

你估我想好似catgirl咁呀

你攞去

你靚仔有咩好驚

呢個我agger

討厭

邊個同你講我靚仔........你見到哪哪再講

我都唔鬼會ＳＫＩＰ Ｕ

Asso既女吊高黎賣 我一直都知 係唔知高到咁

我永遠是對的

雪仔唔係度咋

笑笑笑 好撚凍呀

收皮...

哦 呢個有保留

講真

fd底？

考返數學入恆管食Mk妹

孫仔ＷＥＬＣＯＭＥ ＢＫ

佢認親認戚 同佢分咗手

no 我起左佢底姐

所以覆返
記得你話少話題
唔想你靜

曾人小小 上黎講2句

km！

屌呀

...真漢子都質疑你唔係人

咁遲

哎喲

起埋你？

呢個唔係二元對立

無人攬牙？
利申獨自com緊被

噴氣姐

遲好過無！

你可以慳返啦

鬼信你

都叫有你見到我

屌你牙 攬住me未

Me rubbish應該再考都係2 對mk妹無應該 我想要個正常既女仔朋友咋 咁都好難

我有眼 佢地無

無衝突的

我唔收[black]你[/black]兵

me 數學U呀

哦 即係你認收兵

底錫 算你仲記得我

不過唔錫你

我娘娘 佢地自己衝過嚟

[black]邊個話我係你隻兵 我係好心同你一齊[/black]

係串

識錯你

屌好地地分咩手呀！

門口個邊

做男護士
大把女
（我ＦＤ就是成功的例子）

就憑你呢句就起埋啦

利申返同catgirl一樣樣

真係唔洗了

不了 太多女巧煩 俾人溝

唔好咁灰 我用左成年中六黎溫 最後有2
最後其他仆直左

我都利申返柒毒

我個處都係你破......

有女收聲

我仲話過唔會走 冇話題咪派下膠

我夠分但數學U 唔想retake 數學基本野都唔識

柒毒既女朋友都係柒毒

睇你仲點駁

有女

收聲牙

來來來
揸ＦＩＴ人係度

藍絲溝咩 我想要返個正常女仔既社交圈子咋

支持你

都分手

屌....仲多我叫濕陪你

.....

屌...

我當無識過佢

吹慢Ｄ啦

友盡了

杯我 我同醜仔講

濕 唔好放飛機 你一個唔去開唔到飯

好慢啦

咁大個仔剩係做左一次醫療兵

屌.....

你其他點 retake定讀緊野 數學差真係萬刧不復 上到asso都要讀返 搏老命讀都係f 搞到唔過3
諗住下個sem都唔過3 quit asso去恒管算

利申 dse個分係個形容詞

你去

我都有人收 太毒冇

我同咗佢講下次先喎

好仔唔當兵啊

成日做兵

醜醜

屌你牙 搵女朋友喇你 巧煙

我知呀 你話考埋先

個女仔失蹤引返佢出黎先肯當兵

乖
ＭＹ ＣＨＩＬＤ

禾真毒 係地先MK
成日係街到叫到毒撚都女啦

中英合格 通同兩科選修都5/以上

放工ＴＩＭＥ

鵝睇唔明牙KM

不過lunch又好難就時間

唔好逃避我濕

夜晚啦

<3

睇緊ＹＯＵＴＵＢＥ

叫濕濕講啦 佢識睇嫁啦

Best 5衰極都21 唔retake 返數嘥左

搵晚啦

就我考完個晚

我唔記得我econ5定5* bafs就一定係5**

油番黑
ＳＫＩＰＴＨＩＳ

濕仔你約我就唔要 明曬

無問題我會通知

我要做既已經做到 圖已cap

禾真毒 你地先MK
我淨係識呢句

屌 我隨口up 好驚

Acct? 好神 我都有讀 中五個時背到仆街

矛人six體牙km

我明嫁啦 識做

我出面有報lcc

我走

無得你隨口up.都無野好驚 我當真了

無野做咪覆快d

解左迷先巧唔巧牙清

ＣＨＥＸＫ！

ＴＡＯ緊ＢＡＯ

牙雪吖

變得咁快

ＹＯ
ＯＨ
ＷＯ
ＣＨＥＣＫ
ＲＥＫＥ

有女女陪我先去

我地黎個愛的抱抱

我諗緊邊晚得閒
咪順便

真係諗住行acct啊 張cert咁靚無offer 好sad喎

佢得唔得先 你問下

我做緊父幹工 出面暫時offer2萬

冬冬你個名

無野啦 父幹子弟黎既原來

自從入左個post 我部電話就開始變綠色

你考完個日幾多號

and your hat

20

mo la mo la

真係好衰

4？or 3

醜仔呢

頂帽唔好變綠就得

返工牙

mo 帽牙

我都揾緊佢